連登仔全部都係泛民養既puppies

老分唔認同

駁唔刀

最少大部分係

老G認同

老丹認同

咁衲Dee 幾時扑連登仔黎食